[認真] Sing Hallelujah to the Lord 被大陸 ban 左咁如果......

有無人諗過其實國歌係唱緊香港人嘅處境？

起來！不願做奴隸的人們！(DLLM反送中）

如果我地反正苦屌黑警嘅時候唱嘅係國歌，take what is theirs and make it ours，咁會點？有種就ban國歌呀DLLM

黎緊國歌法二讀, 唔好俾位人入

比咩位人入
國歌法佢一定過硬
唔過都擺落附件三

國歌法有追溯期？
有既話做埋案例咪仲好

惡法永遠都係惡法